Trump & Xi Good Relationship, Good Friend

xi is my dog